[開定先]百年一遇香港拳王曹君如又贏吹奏區！！

牙如又贏！香港精神never die！

攻佢中路

Ho ball

香港精神係刷分！挑戰比自己弱既人！

肯定跟過豬蛇學野

香港之子

香港之光

獅子山精神牙

香港精神係瘋狂ot 就離12點都未打

有無叫個架仔吞左「東亞病夫」4個字？

牙宇勁D定君如勁D?

我地係可藝師兄弟
不過依家佢唔會認
因為當年比我打到仆街

Gap王>君如

egg

唔係笠水呀 仲未打

關唔關你啲腹肌事？

十卜星仔

難怪豬蛇D拳法同君如一樣

十卜

ho ball

香港勁揪

連登好波
又贏

#HongKong